夠鐘睇秋香露點

MC Jin呢句一絕

歡迎自發印/派
(全民自發)反送中傳單分享